{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069656",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "마당집추어탕"
    },
    "text": "京畿道驪州市牛岩路23に位置する30年伝統の驪州式チュオタン専門店です。 この食堂は息子が2代目運営しており、母の味そのままチュオタンを提供しています。 韓国産ドジョウだけを使って注文後すぐに煮出すので新鮮な味が味わえます。 食材は国内産のみを使用し、ご飯は驪州陵西で栽培した珍味を使用します。 自家炊きと石箔の代わりも付いており、良い組み合わせが楽しめます。 また、テレビ番組「食客ホ·ヨンマンの定食紀行」に出演した食堂としてもよく知られています。 当お店は毎日10時30分からオープンし、主なメニューはチュオタンで、価格は12,000ウォンです。 テイクアウトのご注文は10,000ウォンでチュオタンを提供し、チュオタンは20,000ウォンです。 追加オプションとしては、ドジョウ(スープ)5,000ウォン、タニシの身(スープ)2,000ウォン、カルグッスの替え玉2,000ウォン、そうめんの替え玉2,000ウォン、ラーメンの替え玉1,000ウォンがあります。 毎週日曜日は休みで、チュオタンの味と健康を最善を尽くして提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このチュオタン専門店はどこに位置していますか？",
            "answer": "このチュオタン専門店は京畿道驪州市牛岩路23に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂は何年の伝統を持っていますか？",
            "answer": "この食堂は30年の伝統を持っています。"
        },
        {
            "question": "この食堂は誰が運営していますか？",
            "answer": "この食堂は息子が2代目運営しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどのようなチュオタンを提供していますか？",
            "answer": "この食堂は母の味そのままのチュオタンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "この食堂の特徴的な点は、韓国産ドジョウのみを使用し、ご飯は驪州陵西で栽培した珍味を使用していることです。"
        },
        {
            "question": "この食堂はテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、この食堂はテレビ番組「食客ホ・ヨンマンの定食紀行」に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業時間は何時からですか？",
            "answer": "この食堂の営業時間は毎日10時30分からです。"
        },
        {
            "question": "この食堂の主なメニューは何ですか？",
            "answer": "この食堂の主なメニューはチュオタンです。"
        },
        {
            "question": "この食堂のテイクアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、テイクアウトのご注文も承っており、チュオタンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の休業日はいつですか？",
            "answer": "この食堂の休業日は毎週日曜日です。"
        },
        {
            "question": "この食堂の価格設定はどうなっていますか？",
            "answer": "この食堂の価格はチュオタンが12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この食堂の追加オプションには何がありますか？",
            "answer": "この食堂の追加オプションには、ドジョウ(スープ)5,000ウォン、タニシの身(スープ)2,000ウォン、カルグッスの替え玉2,000ウォン、そうめんの替え玉2,000ウォン、ラーメンの替え玉1,000ウォンがあります。"
        },
        {
            "question": "この食堂はチュオタンの味と健康についてどのように取り組んでいますか？",
            "answer": "この食堂はチュオタンの味と健康を最善を尽くして提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 525
    }
}